[Agar. io]一齊組隊剷平China ser！

China server
改名方式：就咁打Hong Kong
快入啦~

推